岩岩無聊google自己舊同學個打機ID

發覺全部都係141論壇到留言
「多謝ching推介」

係咪觀塘叫

咪色拉

變態師

毒撚邊有同學

你的同學就是你

又屈自己啲friend,明明就係自己share

死基印
咪stalk我

多謝Ching 推介

henrylam129...

上次見印狗喺成人台留言

印仔就係嗰位「ching」?

康寧道

食嘢又唔講邊間
睇141又唔講睇邊個
舊同學又唔講邊個
乜都唔講出乜撚post
淨係師師師
好撚好玩呀
ching推介乜撚嘢啫
我要食你推介嗰啲店呀屌你

賽甲國中

嗰個咪你嚟囉
邪骨師

多謝慘過返印度ching推介